咁樣對付廢老/細路大大聲播片犯唔犯法?

例如巴士小巴之類
廢老/家長由得個細路唔戴耳筒大大聲播片
企佢哋附近大大聲播av之類叫床呻吟聲
但冇畫面會show出嚟
咁會唔會犯法呢

錄定聲帶，有聲無畫，點會犯法？你又知我播咸片？我播我條女見到老鼠把聲唔得？

對細路有用啫
對廢老有用咩？

Death metal 有用啦卦
嘈到廢老打人先
就睇下邊個虧

播下d靈堂音樂 廢老應該好撚驚

屌 播燒山咪算

播佛經比佢地聽超渡佢地啦

大悲咒

播印度f4

嘟嘟 嘟嘟 嘟嘟嘟嘟大大大

其實幾好
直接屌佢都無用
要令佢知道佢d燥音幾黑人憎
就播得大聲過佢

仆街有聲既

往生咒

咁樣會唔會比人覺得你都騷擾緊人